無線新聞自己俾人打俾人干擾就話人破壞新聞自由，同行俾黑警打你又當睇唔到

老衲呼籲大家要永遠追擊tvb，直到tvb破產為止

老流認同。

CCTVB 管理層係雞係公廁，CCTVB 股東係鴨係殘廁。

老2認同 !

老鳳一定要認同